香港既和理非從來唔保護勇武，甚至會阻止勇武制服勇武出賣勇武，所以和理非實則係港奸

泛民港奸！

分化撚，收皮啦

大家跟我一齊做 起底 不推文 完全封鎖

我都想做泛民左膠，一齊維穩，預埋我丫！

分化撚
Blocked

唔係呀，改過啦，和理非從來都保護勇武，仲幫佢地擋棍擋子彈添，又唔會阻勇武派獅鳥
呢個笑話好唔好笑呀？

今時今日仲有呢啲低級毛

幫手拉下

分化得咁低手

係泛民左膠賴死唔離開抗爭者姐，維穩都未成功

我係和理非,我都係淨係係隔黎睇住姐,出手阻人果D係臥底黎

Good evening sir! 分化得未夠完美

Evening Sir, no money for OT

都有可能

分化撚

左膠幫我推

拉